持續進修基金一問

填個張發還款項申請表個時
下面寫繳交第一期學費
個course我sem2先讀
咁應該寫sem1學費日期定sem2
同埋有無話完sem後
係要考試前定後交
之前有問過學校
然後啲職員hea我

希望有巴絲解答

巴打ou?

你邊個sem讀就寫返果個sem既學費
記得keep返張學費收據
無話幾時交
只要你齊哂文件 拎去學校office蓋印寄去就ok
不過大前提係要你申請左開左個ac先

感謝
我申請左開左啦